如果連依$10000橫財都唔肯捐出黎 香港人真係唔配有革命

求求大家

exactly

派得黎都三年後

唔好下下叫人捐曬 一蚊都唔淨
叫人捐一半 個觀感好好多 而且唔會有一種道德勒索嘅感覺
再講唔配乜乜柒柒呢啲係好討厭
同xxx係condom一樣打擊士氣 擾亂軍心 古代要按軍法處置

樓主你係咪冇得攞？所以先咁大方叫人哋捐晒D錢慷他人之慨呀？

求求大家 捐得幾多得幾多

我相信唔少義士需要依筆錢